%!TEX encoding = UTF8

%
% Section justifiant la contribution de chacun des membres de l'équipe
%

% Dans la réalisation de ce premier livrable (toute fausse déclaration constitue une fraude).

\chapter{Contribution de chacun des membres de l'\'equipe}
%\addcontentsline{toc}{section}{R\'esum\'e}

\begin{itemize}
\item \textbf{Sunny Pelletier}: 
\begin{itemize}
\item Réalisation des interfaces graphiques et de la version exécutable du projet.
\item Participation au diagramme de classe UML.
\end{itemize}

\item \textbf{Olivier Précourt}:
\begin{itemize}
\item Participation au diagramme de classe UML.
\item Mise en commun du travail.
\end{itemize}

\item \textbf{Stéphanie Mercier}:
\begin{itemize}
\item Diagrammes de séquences de conception.
\item Mise en commun du travail.
\end{itemize}

\item \textbf{Loup Labelle}: 
\begin{itemize}
\item Validation du diagramme de classe avec les diagrammes de séquences de conception pour assurer leur cohésion.
\item Mise à jour du gantt.
\item Mise à jour et correction du livrable 1.
\end{itemize}

\end{itemize}
Le reste du travail a été accomplis en commun lors de sessions de travail en équipe.

